啱啱女朋友上咗我屋企

咁一開始都係喺床一齊睇下戲
睇睇下好正常就攬下 打下茄輪咁啦
之後佢又玩下我條賓周仔
我又摷下佢咁
情到濃時我就將條賓周仔隊咗入佢塊西度
插咗幾下我先淆底 因為無戴套
所以拿拿聲抆返條賓周仔出嚟 再上返個袋
但係上返袋之後就隊唔返入去
後尾搞咗個幾鐘都唔得
雖然條女幫我用手出咗
但係都無哂mood
究竟點解會咁
有無人試過

你有冇叫佢拎翻賓周仔插翻你，依啲野好死，唔係你插佢就佢插你架啦

我有修剪過

打少d飛機啦

關咩事呀

應該做得爸爸

係咪次次戴套就軟？

係一戴套就好快軟好難扯返起

爸爸唔好唔要我

又關你事